有冇人試過遇過一啲個樣唔算好靚 但係有一種令你不由自主被佢吸引嘅人

中間樣 但言談，性格都好得體，唔會亂咁發脾氣，相夫教子型嗰type，姐係你知道如果娶到返去做老婆嘅會好幸福嗰種女仔

究竟邊度會多啲呢種女仔 依啲係咪先叫做好女仔呀其實 好想有個咁嘅人做老婆 一定會超級幸福...
一世人都好似追求緊一啲自己根本唔需要、唔適合嘅嘢 有時到頭來先至知其實唔係要天花亂墜嘅嘢，簡簡單單就已經好好...
一個人喺唔同時候追求嘅嘢好似都好唔同，依家我feel到個轉變

細個啱啱接觸異性要嘅嘢 同依家大個咗要嘅嘢都好唔同... 好想有個好老婆錫到燶...

好想識好女仔做老婆

樓主做咩形容我

我見過一個類似，不過年過35都未有著落，
唔煙唔酒開朗無皮氣易就人之餘有主見有樓耶女，
樣中間短髮身型較為粗厚，我諗如果係小鳥依人款一早嫁左

有冇不良嗜好 識唔識煮飯 夠唔夠25歲 三樣都qualify 請傳訊息至:hugo1991

但係最緊要個樣係咪好差先

係咪唔止較為粗厚先... 應該多人追喎如果肯打扮下...

莫文蔚算唔算

就算唔靚都好難唔順眼...

耶女

我腦海入面個形象係林嘉欣... 雖然我知佢係好靚 但個feel似係嗰種知書識禮嘅女仔

一路成長以嚟身邊太多冇腦冇禮貌冇家教女仔... 突然對呢一類好女仔好有渴求

突發 達哥allback現身！！

係咪教會或者興趣班會多機會有呢類女仔 好似好多女都好浮誇好唔踏實咁

你有咩qualities 先

姐係你打開ig見到有好多女仔成個stories，相都仲係飲飲食食... 先唔好講依家係非常時期先，好多時成個profile 都係呢啲唔真實丶堆砌出嚟嘅野，為嘅只係嗰啲俾人like嘅虛榮感

我都識一個，36都未拍過拖
孝順顧家又黃
但乖到喊冇男人埋身

唔靚女？

幾靚
皮膚到而家都又白又滑
但唔多扮靚同比較內向，成個心就係照顧屋企老人家
成日都覺得佢嫁唔出好唔抵

聽落幾娶得過

我都識左一個呀

係好娶得過
而且性格勁溫馴
好想幫佢出pool但唔知點做
因為佢唔玩app又唔參加活動

佢一D都唔急咩
正常一個女仔一急上黎應該咩都些下架WO

試

樣靚唔係萬能
樣唔靚就萬萬不能

佢可能放棄左，而且屋企老人家好需要佢
總之佢一d都唔港女
可能咁先適應唔到香港出唔到pool

Who

咁你自己又有咩qualities 先?

你要咗佢？

？

令到你所講ge 好女仔肯認識你

巴打你話佢唔多扮靚, 言下之意係咪姐係唔多靚
老實講真係幾可惜

樓主係咪一直想溝女神
宜家溝唔到就搵個普通好過無?

SORRY, 原來睇唔到你話佢幾靚果句
咁真係好可惜, 但係某程度上都係因為佢太內向所造成
香港地又靚性格又好應該好多人追

借acc既絲黎
但我身邊好女仔真係唔少
可能唔係女神但我係絲都想娶

唔算靚 但係性格好笑得甜嘅女仔真係好煞食

係
性格內向慢熱係香港好似幾輸蝕
唔覺靚又性格好好多人追
反而中等性格外向既排住隊揀

麻煩睇內文先

你好似好了解我咁喎

好想...

起碼唔係港女

希望佢遇到好男人

呢啲真程係痴撚線 融化人個心

香港奇怪現象

增值自己
想遇到好人, 就先要令自己成為自己想遇到的人
成為更好的自己
到時就會有人發現到你欣賞你

你唔會有機會撞到佢

但冇男人

我都想

係
真係唔了解

我知道 開始明白好多野都好現實 現實到你唔信

你本人？

即係睇你身家背景之類?

如果真係你口中咁好 真係值得一個好男人

呢挺女仔識捉心理

唔係
係佢唔多出街

係，你做咩 你咩post 你住邊 一講人哋隻眼就轉一轉

係
但佢呀哥都係好內向好仔冇結婚
諗緊佢會唔會都咁

你要咗佢阿哥

唉我都想
我連拋波都仲練緊

佢年紀太大唔啱我

好正常
好多人都會,
因為覺得認定一個對象,就希望對方俾到幸福,可以行落去
不過只係睇介意你背景的程度,同埋肯唔肯同你捱
當然, 呢樣係雙方責任, 當你希望女仔唔介意你的時候
你都應該做到野俾所有人睇你會背負的責任同承諾

由佢哋啦

只能夠講 呢樣都唔係重點 而係我好固執

固執咩?

性格決定命運

你唔想女仔背景比你好?

通常呢啲女人先會出軌
見過好多呢d例子

我都想有

有啊，佢唔中意我

加油呀巴打

樓主就咩唔同我當面表白

我以前成日覺得呢個世界每一樣野都好獨特 所以對伴侶嗰個態度就係 要俾到一樣人哋俾唔到嘅感覺我 一路都傷害咗唔少女仔 只係因為我要求佢哋俾一啲佢哋冇可能俾到我嘅女仔 但大個咗先明白，其實世界好簡單直接 汰弱留強 與其追求一啲唔realistic 嘅野 不如搵個可以見得人 又互相了解嘅人就夠

有好掛住你

點解？ 太有女人味？

咁同我描述嗰種有咩關係

講就咁講..
男仔通常遇到都當佢哋好人一個，唔會珍惜呀..

笑咩

你係咪淨係中個樣唔靚咋

知唔知點解?

或者咁講 可能呢種大冇咩market

有都唔會鐘意你啦

真心係
所以好多時候係睇timing 你right timing做到啲嘢 咁佢就知你係呢type

Sorry

?

但有好]野人哋唔會知... 如果有貨賣要表達出嚟

tg咗

搵到一個就贏架喇

三四十年前喺英國讀書嘅時候遇到個

我會好好奇你要求究竟係乜係咪真係要靚女
點都好, 我覺得你講得啱, 每一樣野都好獨特
其實人都係, 問題只係你有冇能力/機會發掘到同埋會欣賞每種獨特的個性
呢樣野先係會俾到特別的感覺你
好男仔/女仔我相信有好多, 希望樓主早日搵到一個你覺得又好又特別的女仔

不過講真 人好容易得一想二 吊高嚟賣真係有佢嘅道理

因為要競爭要速食，太悶又唔鍾意
內向唔主動唔鍾意（自己都唔係主動）

可能佢無特別追求啫
有d覺得要照顧父母/兄弟姊妹真係會咁 但對朋友好好

順眼其實已經好夠 或者簡單啲講 欣賞到我嘅優點對我嚟講已經好夠
我好記得 以前細個小學畢業，有一個教我嘅老師匿名咁寫咗張卡仔俾我，話留意到我有一個自己都意識唔到嘅優點，我開頭我都唔覺得/唔理解自己有呢樣quality
到大個咗先意識到自己同其他人嘅唔同

如果有人留意到甚至欣賞到我諗我會好開心 甚至乎好易會鍾意佢 但咁耐以嚟 即使有人留意到 都只係利用我呢樣野

因為我樣衰

你個特質真係好難睇到?
都係啦, 增值自己
低質的人睇唔到, 但我相信總會有人識欣賞的

返工遇到個
勁想溝但我已經有女朋友

要相處落先知 依家諗返都覺得好開心 好難得有人留意到 雖然我連係邊個寫都唔知

增值自己是必須的 只係有時覺得好唔抵 個情況好似呢個post入面嘅好女仔咁 如果刻意show出嚟又好似好造作，好唔真誠咁

放過人啦仆街

你個名

唔好咁諗
反而應該話 如果你遇到好嘅
試下多啲了解佢 同埋俾個機會人地了解你
呢個時候你講自己的特點 只係俾人接觸你多啲
如果真係好嘅 會明白同理解你唔係show off
有時唔好期望人地睇到哂
好多嘢都要靠長遠相處先睇到
正如關係的建立或者係終結

你女朋友唔好咩

耶撚就減晒分啦
21世紀仲咁迷信 同佢生仔都驚溝埋啲劣質基因

識一個
我女朋友

男人硬係貪心

Cat girl

我應該點

因為內向囉
我身邊都有幾個好女仔單身
都係圈子冇男仔

呢啲最易吸引到異性（第一眼）

你覺得分左呢個, 溝左果個
下次遇到更好你會唔會心動?

Happy wife, happy life

如果有個女仔因為自己而成為幸福既女人，我覺得係男仔可以驕傲一世既成就

試過向一個人show過一次 被人如棄草芥 個心好似穿左個窿咁

唔敢再show俾人睇了 不過依家真心對呢type女好反感

咁呢D人唔值得你交左心出來
你都上左課學識點樣睇人

唔係呢種 有一種真係有個氣場咁

只有兩個可能性，一係眼角超高，或者係lesbian

但多數咁樣做嘅人都meet唔到條件...

兩個都分手
唔好害人地個女

不過呢個世界唔係好多女仔值

但佢就係俾到嗰種特別感覺嘅人我

Yes...

ellie .....真係好cute

但你被視如草芥
你仲覺得佢係適合?
或者係你搵到更適合的人前, 你仲只係留戀佢好的方面

性格決定命運 份人其中一個缺點就係固執

當你遇到真正適合你嘅人
你就唔會咁諗

有 曾經係女朋友
佢一笑就比佢吸引住左
本身係算係好靚個d
但就係比佢笑個下吸引住左

小學女同學
好照顧人好矮好可愛
大個一定係好老婆

我有時候會覺得 自己會想同一個自己一模一樣嘅人一齊

一模一樣或者相似固然有好處
因為大家了解對方
但同時缺點都可能倍大
性格就算唔相似但可以互相遷就補足
都可以呀

Ig follow咗一個笑得好靚嘅女仔 心都融埋

咁多女仔同你告白 ching係咪好靚仔

我見到呢個女仔
我會微笑
真係巧QQ

但我都比呢個hurt 到重傷
個一下終於知道心碎既感覺係點
個心拿住拿住 跟住有種碎開晒既聲係腦到出現

所以如果遇到一定要珍惜，唔好令人失望，自己都要成為可以令佢驕傲嘅另一半

咩叫中間樣？
我淨係聽過中上樣

到時又覺得人悶 之後去尋求刺激

好多人都會

通常你咁諗 其他人都咁諗

咪撚推
一睇個tg就知
五毛狗 雨果小子黎

符合你講嘢qualities既女仔通常唔識表現自己，比較難識到

我覺得自己係一個好複雜嘅人 好想有人睇穿我

咁諗好灰

其實都唔一定 通常都有種氣場或者feel 又唔係內向 但又好細膩嘅人

所以外向真係好
但同時諗速食係好定唔好

又唔係嘅 好多時人嘅價值都要透過比較而得嘅

成日鄧呢d女仔唔抵
正常好女仔但係內向改唔到

人比人比死人
都係揀個啱嘅就好

外向同係咪好女仔都冇太大嘅關係 不過我心入面嗰種就係外向嘅！

唔比唔知邊個好

但成日覺得太速食係咪真係做到細水長流
一星期內搞惦認識拍拖食埋
但之後發現唔啱鬧交會仲hurt
可能我慢熱get唔到速食既好

我以前都咁
loop開花千樹覺得好啱
要比可以比成世都揀唔落

證明男人講就話鍾意乖乖女
事實都係鍾意姣婆

咸濕 兩個字 比你用成段嘢去包裝 佩服

乖女靚女都未拍過拖，真係現實係香港存在既女仔？

重點

PULL

我都係

仲要幾大波

聽樓主講
放過人啦

巴打好男人

你唔好咁啦
你女朋友會好傷心
你有冇諗過佢呀

巴打你外向姐
內向既人講多句都驚錯
何況要佢識新朋友

我好鍾意呢首歌

何以見得

Cla
成班男人tg你

屌你雨狗黎

收嗲啦 手足嚟㗎 唔好J

YES
but fdzoned

前女友

somebody that i used to know

肥矮窮毒柒短
落街見到人都頭dup dup啦
利申：same

見過有d女係愈睇愈靚 唔知點形容

好人卡就收唔少

我愈聽愈覺得心態要變
唔可以咁樣成世

咁慘

身邊都有幾個好女仔，不過連登仔可能嫌人老 30幾至40歲左右

遇上你，太感恩，不遲亦不早
命中注定嗰個邊有咁易遇上丫
自己仲年輕，之後總會見到Mrs right 嘅
希望啦⋯⋯

有
篠田步美

學生妹

小弟大學有4-5個熟嘅乖乖女朋友都係A0

哇屌 唔該巴打
條友開好密下 d po

林x波真人上連登

終於有人記得小妹啦！

Up

係咪圈子問題

我自問係呢類型嘅女仔
行到談婚論嫁階段 比人悔婚
現實係好現實
我都想有人珍惜我

屌你原來係雨果小子黎屌你老母

大學姐Grad個時或者出黎做嘢好快有人溝

希望啦，不過佢地個行都係女多男少

我係內向人我完全明白你講嘅嘢，不過女仔同男仔唔同，靚女（或者普普通通）再內向都會有仔approach。

睇真啲你係打4-5個乖乖女朋友唧你希望佢地唔會俾衰仔帶壞好過希望佢地出pool好過啦。

歧義我唔啱，唔係女朋友，係女性朋友
全部醒目女嚟，唔擔心

有 而家個女朋友

就算對方好賢良淑德都要睇夾唔夾

以前唔明呢類朋友點解無拖拍，又靚女
仲要比晒signal對方，唔少都追追下就無消息

後來對耐咗發現 可以同佢傾好耐計，不過實際無乜思想交流

呢種女仔多數擺晒心機喺人地認為佢要盡嘅責任，
你問佢對生活有咩睇法，人生有咩意義，
佢地好多時都講唔到啲咩，

而呢個就睇你結婚係想搵人過日子定係搵soul mate喇

全世界以為我係高登五毛

咩特質？你識魔法？

咁上下

夾唔夾的確緊要

Lihkg is compromised by fifty cents

拉！

追緊一個類似咁嘅女仔
完全係最佳老婆feel

林嘉欣就唔係中間樣喇

悔婚真係諗到都痛

而家還好嗎？

又靚又性格好

問題應該出咗唔係小鳥依人，身型粗厚呢個位上面

內向既人真係太輸蝕
但你諗下內向既女仔見到男仔都唔敢主動
我識個位見太熱情直頭嚇親
有時好想帶多d佢接觸下正常男人
但唔知點做

係
佢人生得屋企親戚同朋友

普通文職
而且屋企離佢近

我知 嗰種氣質

Up!

其實你地口中呢啲女對男人要求應該唔低 但又唔主動出擊加唔打扮所以出唔到pool